今次運動嘅最大失焦點

到今時今日仲有人未清楚對手係邊個

港府呢個傀儡仲理佢做乜？

真正敵人我講多次

係共產黨！

由傀儡政府禁止我地天賦嘅人權-選舉權之時

我地就應該直接出來開記招否認佢嘅合法性

如果繼續同傀儡政府周旋玩民意

咁我可以肯定呢場運動已經輸硬

如果民意仲可以向極權讓步

咁由一開始就已經輸咗